亞博500床明收症 廁所共用 醫管局「無懼」交叉感染：大家都確診

節錄

亞博500床明收症 廁所共用
醫管局「無懼」交叉感染：大家都確診

亞博館改為社區治療設施，提供約500個床位。

【武肺再爆發】

【本報訊】本港連日有逾百名確診者輪候入院，用以接收低風險病人、以紓緩負壓病房壓力的港版「方艙醫院」亞洲博覽館社區治療設施，最快明日啟用。該館主要接收18至60歲的輕症患者，首階段可提供約500張病床。不過，病床間隔沒封頂，未能如醫院的負壓病房達到每小時換氣12次，患者亦需共用洗手間和浴室。

截至昨日，本港仍有。。。。。。。。。

即將用作首階段社區治療設施的亞博館1號展廳，改裝工程進入最後階段。展廳外保安嚴密，進入正門範圍須出示證件及量體溫。有保安員驅趕採訪記者，稱正門外範圍不准拍攝。

從側門玻璃窗可隱約看到展。。。。。。。。。。

供輕症者 床位沒封頂

相關新聞：市民嬲爆：當我哋馬騮咁玩

場館預定接收18至60歲輕症患者，場內設有分流站，按病人病徵、病歷及肺部X光等分三組。第一組為沒有病徵、血氧量達96%以上確診者，在亞博館等候72小時後如情況穩定，將轉送鯉魚門的社區隔離設施。第二組為有發燒的輕微症狀病人、肺部沒有肺炎及血氧量達96%以上，病人會繼續觀察，如病情轉輕可轉為第一組病人。若有確診者出現肺炎、血氧量96%以下，則為第三組轉送醫院治療。若病患兩次深喉唾液測試，分別相隔24小時均呈陰性，加上沒有病徵則可出院。

場內感染控制方面，港島西醫院。。。。。。。。。。

被問到病人共用廁所、浴室會否造成交叉感染，鄭智聰表示，所有病人均為同一肺炎確診者，只是將同一病毒互相傳染，「大家都係同一個病等於無數」。

至於病床間隔沒有封頂，醫管。。。。。。。。。。。

另有意見質疑甚至醫療設備等資源由內地提供，亞博館回覆指負責安排搭建、通訊、餐飲及保安等，場館佈置如隔板、定具等則由本地供應商提供，其餘醫療設備應向醫管局查詢。但李立業昨稱對來源並不知情。

大家都會死點解唔快啲死

家下亞博瘋狂請pcw hw en rn 醫生
唔怕死可以去
pcw都有成35k

練蠱

溝埋做瀨尿牛丸丫笨

煉蠱

輕微都變嚴重啦

一陣又調轉sample

無限復活

只要唔係全部人一齊好番就可以永續床位
公屋都唔洗輪了

宜家隻病 幾隻version

全部輕症，入去升級

溝哂幾隻變種武肺

係亞博溝隻變種肺炎出嚟
然後又可以屈香港係肺炎發源地

養古唔記得左點寫

場內全部人都要戴口罩，但全部人都喺場內除口罩食嘢

親，這是香港火神山

CLS

蠱

點解唔直接送去火葬場？

無哂私隱

不用分那麼細

一齊沖涼交叉感染

渡假營有獨立廁所係唔係留返俾權貴?

又話冇廁所要用尿片

個時武漢用依類所謂醫院死亡率高唔高
好似去酒店自生自滅仲好

溝下溝下就世紀病毒

嗰下就real香港肺炎

好返 又中 好返中

你估全部死晒先 定 全部好返先？

政府想講在座入邊所有確診者，都係垃圾

入得去就預左等死
或者搞搞下出埋隻超級武肺

集中營。。。。

不用分那麼細...

「醫」 管局

火神山2.0

咁點樣康復
好返少少又俾隔離傳染多次 on9

35k rn起薪黎

唔怪得大陸嗰期有逃命潮

有未？

好返再感染過
集中營

板都冇塊隔

班友真係唔識架喎

其實全部都輕症，就好似傷風感冒咁，點解要請醫護人員？ 平時你傷風感冒都唔洗個pca 同護士照顧你啦

咁點解要分開一格格,就咁放床咪得

30k鬆架咋基本起薪

終於有人講到重點
上面錯撚晒focus

順勢療法黎架

一生一世十肺全花

今日輕症=以後都輕症直至好返？
On99

永世都唔好

等睇大爆發
機場大嶼山封島

不過，病床間隔沒封頂，未能如醫院的負壓病房達到每小時換氣12次，患者亦需共用洗手間和浴室。

CLS

人終須一死啲fd 咁放棄慶回歸群組先啦

基因洗牌正式啟動！

男女同房

同廢老一齊架

係屋企等死都應該好過去亞博

一獲熟

方你老母倉呀
難聽過粗口

集中營

庫房d錢留返俾明日大嶼同送俾中國
抗疫？ 香港人唔聽話，死多d先好

每個人病毒量都唔同
入到去一齊level up

痴撚線 屌你老母臭閪 醫返好都感染返啦

最慘係班前線醫護同500個武漢肺炎一齊，好易瀨野

打直入，打橫出

搞到咁柒
邊有人肯驗

佢都on99 冇唸過唔同大規模病毒基因交換之後會更容易產生超級武漢病毒

留係屋企好過

之前仲恥笑方倉醫院
依家到我地。。
笑都笑唔出
屌你全家世世代代呀林鄭

本身覺得自己不幸中咗最多入醫院瞓一兩個禮拜好似冇咩嘢
而家咁樣就變到好唔想中

一個人24小時咁樣俾人望住隨時人都癲

幾個不同病毒株。。。

去廁所要走暈成個場

本身如果喺醫院係點
唔係都用同層廁所？

訓公立醫院都係冇私隱 你估真係有私人房咩

輕微都變重症啦，好番又染過無限loop

你必須願意跟醜女人做愛

九唔撘八

公立都有得拉廉同埋幾個人一間

而家幾百個

黑警+狗官+太監=曱甴集團

真 待入院原來係好事黎
屌 同禁堂食 求9其搵個中心俾你又咩分別

飯鐘即喪鐘

真諗住後生 過幾日咩都好番 見到咁我真係好驚中

一起身就要排隊去廁所
去完要再開始排過

你同層邊有五百張床咁多呀

送曬佢地去，之後一場大火，無事！唔驚！

咪係你咪同佢on9啦佢個logic 成班人訓街都冇問題

逼你包片

正 無限loop

正

共用唔係大問題，醫院d負壓病房一直都係4條友共用一個廁所
問題係500人共用幾多個廁所先

大家都會死

武肺內循環

隨時變超級病毒，幾隻變種菌溝埋

反正都就死，咁計較做乜

即係點？雞蟲唔帶套，因為大家都有病所以再交流下冇所謂？

變種再變種

會唔會變種 或者加重個病毒量

周年大會溝隻最撚勁既出黎!!!

有冇人知點搵到啲個案係邊日出院

痴撚線 當人命如無物 香港人仲忍到

即係冇預你好返

永遠唔會好返
中武肺真係寧願重症入院
可能仲好得快啲

打邊爐咩....屌你咩柒垃圾政府來嫁
病都有分等級 嚴重 輕微 無病徵但確診
咁樣撈埋一齊 鬥邊個長命呀

Expo岀55k 請EN/RN
Btw 55k都無人想送頭啦

港版火神山

醫生護士就話要專業資格
無知一問
pcw hw係咪其實人人都做得

呢個就係所謂嘅集體免疫

勁過日本731部隊!
武漢實驗室(香港分部)!

留名等變種
之後名正言順
香港肺炎

即係唔同品種入咗同一個病人會交換DNA

病毒量低都變高啦痴線

一個打鼻鼾 周圍啲人都唔使瞓

醫管局睇緊邊個變種最勁

其實一個病毒要變種變到以新面貌去避開抗體 係需時幾耐？

不存在交叉感染！無錯,入得嚟大家都會死,

流感病毒 佢個RNA分開幾段 有機會同其他病毒結合 形成洗牌效應
但係依個武漢病毒就唔知佢個RNA點排啦

Tui

白痴
係中但rna都未必一樣係果隻黎
香港政府真係痴撚線

同咁多確診一齊，好難康復喎

零願返家企

又幫手變種

Version唔同但抗體可能都一樣
只要佢唔好變種變到唔同咗形狀就得
如果咁短時間已經變到唔同咗樣
咁可以直接放棄研發疫苗

病毒crossover
應該唔會活體進化卦

咁如果大家都有HIV係咪可以大雜交

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

食咗一舊屎
唔介意繼續食

啲病毒點變唔係你話事囉

其實現場睇過 一個床位空間間隔大過香港地好多人既房 有枱有燈 床褥都幾舒服 間隔同正常醫院大病房無咩分別 見到整緊幾個流動沖涼房廁所

真

岩岩免疫系統先針對自己個version生到抗體

轉個頭又比另一個version感染左

30

係咪想練到入面啲有曬幾隻version既抗體

巴打你呢個留言好緊要

點解上面咁多人鳩up
唔驚自己中咗會送入去？

希望有安全套提供，破埋處先死

呢隻武漢肺炎
一日無疫苗
你做乜都係無撚用
醫又醫唔到，醫療上只係做到舒緩/拖延病情
所謂既康復出院，隨時都會翻發

死唔去出返嚟真係可以除罩
所有版本嘅抗體已經集齊

R.A.P

養蠱

係咪包埋粒聲唔出推人去火化？

建議大家著尿片就解決到共用廁所問題

呢一世都唔會再入亞博

咩出返嚟，有齊所以version抗體梗係捉去研究

屌真係寧願著尿片 但點沖涼啊仆街

又幾撚似火神山

RNA個pool大咗
變異既機率大幅上升

培養病毒咁

就算一班冇病嘅人入去咁嘅環境訓返三幾日唔病都變病啦
環境又嘈又光實訓得唔好

仲爭焚火爐未到位。

屌 有乜好講姐 係無位呀嘛有其他辦法？
錯就錯在唔封關搞到爆第三次

其實醫院入邊負壓病房都係幾個人一間房......
中間有塊簾咁大把

香港集中營

其實又真係冇咩辦法
你整臨時廁所又冇人手去清

跟住又話好快會起焚化爐

到而家都未封

鍊蠱.....

信政府，唔怕

基因排序唔同 但個病毒形狀一樣啲抗體都用得返
除非變種到成個形狀唔同咗